近視巴絲請入

想問近視想去眼鏡88再驗過一次眼同埋配con會唔會過500蚊
返學戴住口罩戴唔到眼鏡，唔戴眼鏡又睇唔到

戴住口罩戴唔到眼鏡？你個口罩戴係眼度

會起霧
同埋個眼鏡戴唔穩，成日線出黎

可能樓豬戴開呢啲

係
所以我想配con

你兩隻眼唔同度數就要2盒

2盒應該過500

多謝巴打解答

好貴